有無人知孫興民呢招叫咩名

鐵沙掌？

寒冰掌又推甩兩件

未來掌

個8號唔係
係佢拎波個下
打佢個背一拳咩
可能角度問題

係，但focus返老孫先

留力歐聯姐

電視角度純粹hi到佢
等其他角度gif

留力下季

睇真d 條友真係有心打佢

如果可以停落歐聯度就好

又紅多件

痴撚線

招技用得好熟

兒子算係咁啦 般矛條友咁撚矛 唔踢到佢斷腳算好

後面條友 即刻彈返起身

演技有待磨練

想幫拖

太極虎梗係出太極拳啦

起死回生術

lerma成個英超食最多牌

開左無雙

兒子俾佢撩到

唔緊要啦 比佢出埋今年最後一場歐聯

韓兵掌

痴撚線 一掌打到黑鬼訓底
仲要球証望住應該出左兩三成力

恒大杜sir 威鎮八方

俾人推上半身 跌低抱住隻腳
啲反應練到入腦改唔到

講真老孫好少咁燥

咁都叫有心搞佢，唔掂得返去打丁dum 波啦

打多兩件都贏唔到
有無咁撚柒

燈

今場波d衝突都關佢事

最後既最後撩埋DELE先食一張黃

垃圾力架

遇到相同情況，大把球員都會推開對手啦

條友好似真係特登打佢

利申 好憎熱刺

咁辛苦贏亞洲杯就係唔想當韓兵

畀人咁樣打個背隻應該好痛，背隻好薄肉

lerma好撚狗
人地執起個波佢抽水

亞運

以事論事
打狗打得好